無C同H手袋討論區

平時睇開隔離, 但9成都係兩大牌, 岩岩仲見到有絲問loewe俾人十幾個負皮

試下開另一邊講下其他, 無人理咪收檔
有無其他絲想傾下其他牌子

利申今年無買手袋, 武肺所累無出街, 淨係長期用個ikea 藍色袋落街買野食

同時又無乜新款吸引

on list 想買既係lv neonoe, 太多乜都裝唔落野既袋, 想買個大d 實用d

好奇問下女仔們
其實你地幾多個真係會鑽研手袋藝術
或者睇得通每個袋既價值泡沫

個人就係鍾意消費

由期待, 購買(鋪就享受服務, 網購就等收貨既盼望), 同朋友討論
之後配襯, 保養....

所以買個幾千同幾萬既, 分別唔大.....先會無c/h 既追求

On list 想買 Strathberry
諗住等BF

c係咩
h係咩

好撚柒，正宗支那口味
大大隻FAKE印係個袋上面，真係唔知做乜鳩

有冇人有triomphe teen size?
想知夠唔夠用同埋個扣會唔會好易壞

另外想買mini puzzle
Puzzle真係好靚好好用

有冇絲接收 tory burch perry triple-compartment tote bag (green), 之前買嚟送畀人但最後送咗另一個

另外個手袋討論區
我入過一次就冇講過野

佢地唔係睇design係淨睇牌子7到爆
利申：我做設計成日會睇下人d design個trend係點
D人惡到咩咁

講真Hermes你買得起個袋
著衫冇認真襯下係似C奶去買A貨用一樣
chanel 襯得唔好用上去其實勁似大陸雞

之後Dior一post佢地又話奶共
根本個個名牌都奶喇
Hermes之前先響廣州開左個咩最大旗艦店
Delvaux同Balenciaga又咪出埋咩大陸限定款
佢地又唔講下
講到咁清泉唔好鬼討論luxury喇

Btw
Loewe係好正
Casual風襯咩都好易襯
個creative director 勁到抽筋
成個Loewe 因為佢變到勁靚
我因為Loewe 同Jw Anderson 變左佢fans
我有個gate bag一出就買左

有留意開手袋
但衣著打扮完全唔襯用名牌
Btw 懷疑個邊post 啲新會然係老母condom 度過黎

鍾意1955 horsebit bag 好靚

笑撚死
果班人只係想買luxury
對品牌 藝術 設計 歷史完全無認識

但gucci真係好蝗feel

其實所有名牌都有大陸人用架啦....

其實我覺得chanel唔係好靚，Hermes靚但自己著開嘅衫又襯唔起我都係鍾意Loewe，啲皮夠靚、輕身，又真係有靚設計
不過我喺隔離po討論Loewe，又touchwood好好彩冇咩阻礙/hard feeling，啱啱仲同絲打們傾緊Balloon/Flamenco/Hammock

係呀
但覺得gucci同dior monogram都好重蝗味
反而佢gg marmont就幾好

我覺得隔離post d絲打冇乜野呀，講loewe同celine都有人應呀

唔係針對隔離架

都係佢地燒到我買c

不過次次click 入去都9成呢2個牌子, 有時想問下其他真係難搵左d....

同埋佢地笑既ysl, balenciaga 我都會買

或者tb, coach 呢d 差唔多必負皮既又會睇

真心, 你估我唔知, 所謂affordable luxury 係抄巧咩, 咁又唔係識印錢, 無可能一世只買最大牌

己經打算買loewe mini hammock

諗緊買買light caramel soft grained/calfskin
不過兩隻皮隻色一樣名 都好似色差幾遠

利申： 未落鋪睇

見到心儀牌子就會睇多啲背景資料，例如我鍾意Loewe就會了解吓原來佢係西班牙皇室御用，同埋會欣賞佢嘅設計同用料（Hammock就鍾意佢真係可以設計到一袋六用），但當然講到藝術鑽研我就真係冇
至於泡沫價值，我諗大家都好深明luxury bag嘅價格，其實真係有一大舊在個brand到，而我都承認我俾嘅錢一部份係換咗虛榮心，不過我又覺得情況猶如男士都會喜好價值不菲嘅名牌錶，值唔值好睇個人，但最緊要係量力而為，千祈唔好為個袋/錶而節衣縮食

Ps辛苦你推聯署我都聯署咗希望大家見到都幫手聯署啦，仲爭二萬幾個
［最後10日緊急要人！］德國聯署逐步圖文教學

其實亦有一個好ethic 既問題, 而家袋款真係好易有其他牌子既影子, 自己有時會考慮能力同其他因素都會買

例如mansur gavriel 既protea, 明知係bv the pouch 既dupe

上年selfridges 特價, 3千唔駛就忍唔住買左, 平日causal 襯tee 一流

另一款, ysl 既manhattan shoulder bag, 一睇就知係山寨kelly

不過覺得真係好sleek 同好睇, 兼自己又一世唔會買kelly (亦襯唔起), 到底買佢又係咪好衰呢

其實唔使咁介意負評，就算喺隔離post講c同h都會收好多負評

隔離Post除左講C同H
其他brand冇人覆
叫乜討論

嗰邊d絲打好有錢
所以可能係真係唔熟，咁咪各有各講，
係見到依個post驚樓主因為負評而唔開心啫

其實gucci, ysl, dior（1年前買既）, chloe我都有買
不過唔敢喺手袋post度講
因為預左會俾人瘋狂負評同話唔值
講真成日講值唔值，鍾意咪值囉
個個都淨係鍾意c同h咩
H我真係完全冇興趣
C就偶爾買下，但佢咁加價法，d質素又差左
我都就快出坑

隔離post成日都有好多負皮
開頭幾個post仲有癲佬入黎逐個鬧 話啲人襯唔起名牌袋

所以絲打唔洗唔開心

其實手錶我覺得兩睇
睇手錶真係多好多歷史價值
好多時候呢啲牌子都可以追溯到好耐以前
而且每隻錶一反轉
好多你真係睇到入邊啲機構幾值錢

平有平買，貴有貴買，買咩袋，用咩袋，最緊要自己鍾意，用得開心

mini 好細.....
以前唔駛拎咁多濕紙巾, 口罩套都勉強可以

建議先去運吉睇實物

[member]bespoke即係喺皮革店度訂？
其實有陣時覺得訂製真係抵好多
袋我冇乜但係而家衫好多都係
越嚟越覺得買牌子衫唔值
由一開始想用咩布自己揀
之後手工嗰啲我覺得冇咩牌子做到
而且所有嘢跟自己要求
而唔係人哋one size fit all

要咩皮有咩線全部自己揀
雖然冇咩設計可言（通常係超級平淡）
但係日用真係好撚正
[/member］

我都有留意隔離手錶po，好多錶不論設計、技術、歷史都絕對有佢嘅價值例如有啲牌子肯研發in house movement都已經夠JLuxury bag嘅牌子其實都亦然，都會有佢嘅價值、技術及歷史，所以錶又好袋又好車都好，最緊要自己識得欣賞，同埋都係個句，量力以為

Loewe Fendi 忠粉
成日覺得C周街都係，連mk妹都用緊
寧願買seasonal都唔買classic

其實我見過之前有絲打係入面講coach
都有人覆
所以一直以黎 我既印象係
隔離post既絲打偏愛C/H/L多d
但唔等於唔俾其他人討論其他牌子
咁無人覆都無人控制到
同埋個邊講咩都有人負評 講C/H都會有
我覺得唔洗睇得負評咁重要

少數既絲打一齊出聲咪變多人囉
我都鍾意cf,gucci1995,puzzle
同用緊tb返工袋

好鍾意loewe celine

鍾意c h冇問題 但成日踩到其他一文不值
有人問意見又咩都叫人比多少少買c h
下下都拎保值出黎講
笑支那人冇taste但自己最中國人思維

要保值就買金買磚啦

謝謝sis
我睇左好多youtube 見佢縮骨遮都放到所以先考慮
等我搵日放工去先

c for celine 問下先
我心郁郁想買, 但antique rose 隻色會唔會好難襯?

想買埋nano luggage, 但其實好似而家少左好多人用, 哩隻色又怕會灰灰黃黄...

其實要睇你平時衣著呀
如果著白色多/ 淺色系，咁粉色都ok
但我覺得深色既box好睇好多

認同隔離post主要係得c/h/loewe/celine

有d人仲會睇唔起人用ysl話人地mk
後生女揹貴袋又暗串人地做雞
師奶揹hermes又話人地影衰個牌子
其實咪又係手袋一個 鐘意咪買 我返工都係用幾舊水zara袋 係出街先用有牌子既袋

互相燒下買袋係好開心
但搞到批鬥咁真係好無謂囉

你平時斯文look多定牛仔褲多？
我自己覺得牛仔褲唔太襯box

其實除左C同H，好多人都討論緊Loewe 同Celine
畢竟hit啲既brand自然多啲人識多啲人討論

我鐘意luggage因為好易襯
但條帶真喺有點長

Mini 好細好似玩具咁
但如果你係細粒絲都ok

依家買袋買衫都驚d 款係抄考d 大brand
搞到都唔知買咩好

會鑽研但係睇得上眼戈D都真心貴或者唔實用
所以買戈時只能退而求其次

隔離post班女人最高貴嘛

呢度都笑某位絲打似郵箱似師奶啦 咁樣唔係批鬥咩

我好矮, 如果帶長會拎去d 皮具鋪剪短佢
不過無luggage 就唔清楚情況

個袋係咪好重？
我見d人review咁講

社運日子唔post呢啲係常識啦....
講緊啲人係出面俾狗打，你就係度開心share，就好似呢啲日子你都唔會係ig post吃喝玩樂既嘢啦
btw絲打你自己都有用C

都係咁講啦 你要鬥黃你咪繼續囉
隔離post係社運日子咪又係大把人回post

同埋我有用Chanel 都有用其他牌子

下我冇鬥黃啊，第一次覆你何來繼唔繼續 咁你話人地批鬥你係「班女人最高貴嘛」咪嘗試解釋下原因囉
見你話用C嘔心但自己又用覺得奇怪姐，你最尾果句想表達咩 姐係溝淡啲冇咁嘔心

BV mini pouch clutch 有格紋定冇格紋好

隔離po嘅心態係「撐branding 而唔係撐個袋」
只要係C/H就無限支持, 其他牌子就睇你唔起/你用就係奶共
雙重標準到咁你唔係睇唔到呀

個人覺得
討論袋姐，唔洗起哂鋼同埋笑隔離d絲打襯得唔好睇既

出面打仗你去買手袋仲要po出黎
人地好心提你你就話咩遊行同勇武冇用
唔係同你鬥黃 係覺得你不知所謂
亦唔會剩係嗰個post
係所有正常既黃絲都會認為你抵屌
好行唔送 返老母condom啦

你啱先咪又係雙重標準 自己用C唔嘔心，但其他人撐C就「嘔心」、「扮睇唔到奶共」

無 睇落後生啲

冇格紋，感覺好似young啲

岩呀 我身體力行去奶共呀
支持國家支持香港呀嘛

岩呀岩呀 繼續鬥黃啦

睇左4頁覺得呢個post跟本開嚟撩交嗌

仲諗住入黎睇人討論其他袋，但原來係有人係格離po俾人負評，要出小氣post，跟住又唔俾人話得，再叫人唔好鬥黃
嘈左4頁

本身都同意開另一個
因為試過幾次問平嘢根本唔會有人應

咪係 咩都嘈一餐
其實都係想和和氣氣傾下平貴手袋姐
咁係咪要每個牌子都開一個post討論呀

ysl公海見過d巴都話mk

真係唔洗理啲負皮，even有人回啲comment自己聽落唔開心，最多唔開心一陣好了，把口生響人地度，佢鐘意講咩真係控制唔到。好似樓上有啲絲打話齋，就算講H，都會俾人負皮同會答你︰覺得係因為價錢平入門級所以先呢個咁撚騎尼嘅袋，俾我就唔會買....個啲回覆。
咪由佢講咯，鐘唔鐘意呢啲嘢真係好個人。或者掉返轉，你見到啲唔鐘意嘅袋都可以話返個袋點點點，唔鐘意。
網上世界唔洗太認真

我有幾次講celine Loewe 都有人應呀
但我都覺Chanel 係個post好受歡迎 成日要飛黎睇 可能因為咁skip埋討論其他牌子嘅comment

我問啲一千蚊都無嘅袋都有人應喎...

其實開黎真係想傾下d 平袋

我唔知咁講會唔會又得罪人
無人應可以推下，再無人應就算。就算平時whatsapp響group約食飯，都試過已讀不回。又唔可以迫人答。even有其他人問問題，可能到時自己無興趣或者唔太有認知個時，都未必會亂咁答或者飛走。

啱啱入手咗mini，的確比我想像中細
但夠我裝哂平日出街要用既野
如果本身有其他大少少既袋既話買mini看門口都ok

我最近都買左
我覺得都算裝得幾多野

等緊佢restock

早幾版先有個巴打話想買Chanel袋俾女朋友諗緊保唔保值
幾個人覆佢買袋唔好諗保值喎
一竹篙打一船人咁好咩？

有人中意有人唔中意
你覺得醜你都可以覆佢醜嘅無人唔俾你覆post
唔明點解其它人欣賞佢打扮同個袋都要俾你地話佢地圍內吹捧Chanel

利申 唔中意C 一個C都無 但覺得呢張相無咩問題

岩牙
追咗post好耐 H C係多人講
但其它brand都一直有人討論
相比下少人講就借啲意群起批鬥唔知做乜
我問過幾次cheap袋嘅嘢
有牌子/無牌子 都有人覆喎

有個熟fashion嘅frd話其實gucci高級時裝係ok
可惜佢好多嘢（eg袋）都俾大陸人用到好kam

Lm個邊講非C同H好似真係特別多負評
Btw 本身都鍾意C同H
不過其他牌子都一樣鍾意想討論下

我見都有討論吓其他牌子呀，例如Loewe, Celine, Fendi靚唔靚就各花入各眼啦，同埋大家入得新po都係想討論袋，佢件衫點樣我又覺得未必好重點最重要係大家都係巴絲一場，無謂令大家都唔開心啦
利申我都冇C同H

咁點解師奶就唔可以爭粉紅色袋？
師奶就唔用得粉紅色？
人地就係問你點解要話啲師奶唔好爭 佢地買粉紅色袋有咩問題
你就話人地spin
「師奶唔好同後生爭粉紅色袋」呢個concept已經錯晒啦

其實你地覺得隔離po罵師奶
你地咪一樣罵緊人
唔覺得幫緊d師奶/其他人
睇唔出呢到討論緊咩手袋
剩係見到圍爐罵人

同佢講都嘥氣 放棄
佢完全唔知自己用字同講法有咩問題
淨係話人get錯
睇下有無絲打好心機搵返佢本身個comment咪知囉

不如傾返手袋啦
我2個post都有睇 真心想睇下大家share
見識多d

等左2個月都係得清貨款做折

Black Friday is coming

上年定前年嘅時候買咗個拼色strathberry midi tote, 嗰時仲係出緊幼帶，個袋重到仆街，條帶又長，所以有時拎出街有少少辛苦，不過我見佢而家tote轉左粗帶，唔知係咪會好啲呢

Strathberry Midi Tote條帶
長到

係⋯長到⋯咩膊頭隻手差啲掂唔到袋底

連卡佛有實物可以試
試完等Black Friday

係呀！想拎去俾師傅改短，但條帶又會太長，我諗應該要剪帶
條帶既關係令我用呢個袋既次數微乎其微⋯⋯

臭雞專用手袋

不如討論返手袋啦

其實miffy 都幾cute, 但無條件用

你想買嗰個lv noenoe我覺得monogram款d皮軟d用落舒服d，我嗰個epi有d硬
同埋要淘個間格如果唔係好難搵野

而家官網轉中文（殘體）有d款有折
比較易carry既有隻白色紅線同淺粉紅色

直接同工匠落單哦，有d 日本有d florence，我自己搵越南（手工好難shit 但係平過前者） tannery 可以自己揀，可以最好最ethical 設計我full say，連compartment都可以勁fit 我

啱啱做果個用exotic skin 都係under 30k

收皮啦你
個日係好多人比狗拉比狗打
然後你係到話覺得遊行無用去買袋算
無人批鬥你買乜袋 係屌緊你係個日講風涼話

sis買左咩色咩皮

有冇goyard同好

喺街度越嚟越見到多人用

好鍾意kelly bag款
之前睇中celine kelly bag 但淨係搵到vintage

其實tb 有個 kee radziwill 都勁似kelly

shopbop 有折喎, 大家有無野岩?

哩年多數日日黑色用黑色做上/ 下半身

斯文多, 我好似得一條黑denim

隻色好靚
其實我諗緊買2 個粉紅色會否on 9

其實係買開心...好似去食餐飯咁, 不過貴啲啲

boy 好重... 同埋唔係half flap 冇咁方便...

你開心就唔on9！！
不過我自己就唔會咁做
有無諗過睇下其他牌子呀

鍾意barcelona但唔鍾意軟皮+1

諗緊 this or that:-

OR

但我有tiffany colour LV alma bb.....

近年LV d 款幾young幾靚

我都覺得個shoulder bag好靚 價錢又抵屌

真 之前會覺得monogram好老土 而家越睇越靚

我幾鐘意個1955 bucket

jw Anderson真係救起Loewe
絲打點睇Burberry 個人覺得Riccardo tisci入主去Burberry都勁咗好多

個人覺得Chanel 真係靚既只有黑色cf / 2.55，不過已經周街都係
Btw隔離po其實一開始都正正常常，都會講下d中價牌子，唔知點解最近搞到咁

想要個everyday bag大家有冇推薦
有啲想買Loewe puzzle
但係驚small孭上身太大
Mini又好細裝唔到野咁
本人155矮絲

我都想買嘢呀有冇一齊夾

matchesfashion有10000-3000
買loewe/bv好抵

絲打睇啱咩款
follow佢地IG心郁郁
但唔想買最signature個eastwest/ nano tote

過主啦柒頭 連登唔撚啱你啲港豬上
買袋>自由民主

佢個大monogram 好睇

Well said

點樣有

上年買咗bottle green allegro mini,
有時著casual one piece/ 長裙都冇問題呀
同埋可以裝好多嘢又可以手拎
so far未撞過袋

你平時帶咩出街？我帶水樽冷衫個d覺得夠裝

要裝到野好似Gucci實用d

今年買咗1個C 1個LV
我D袋主要係細袋
返工就要實用D用中SIZE,唔想返工用名牌,買咗POLENE NUMBER NANO,點知太細仲未諗到買咩返工袋

本人157到，剛入手 small, 唔大，有少少想買中size

似係特選客戶先有

Book Tote

返工用rabeanco/ ysl shopping tote, 總之低調+裝到野

無牌子傾唔傾得？我想搵個裝到書既大袋粗用
見到呢個韓牌 但呢啲小眾牌都差唔多成千五蚊 有冇類似咁既推介？

如果係t shirt牛仔褲呢
呢個袋勁冷門
外國都冇乜人買

試過白色tee加牛仔褲都襯到啊
好似佢哋咁都ok

我係用滑皮但我都覺得唔重wor
可能係nano size 覺得完全可接受

有心思思想買miffy 系列

佢依隻綠色好靚，但又驚唔好襯
我著好多藍色衫

Mini都裝到水樽？
主要我想個袋連遮都裝到

有冇人買過fossil
見到佢個網有優惠好抵個款又幾靚隻色又幾好睇

Loewe fans報到
未買過名牌袋, 第一眼見到hammock就對佢一見鍾情
諗緊第一個袋應該買gate/hommock好?
平時著衫好hea, 怕carry唔起loewe

未擁有Loewe 袋之前買住loewe香水 J住先

loewe 001 man真係正撚到癲

我係買man edp + woman edp + 001 cologne gift set裝
貪佢有曬man n woman
man真係勁好聞
woman我覺得太甜, 但man溝woman 就溝出新世界

我都係想買strathberry

我好似離咗題 唔好意思

撚係鬥黃 人地打生打死你就開心買袋 你仲敢稱自己係黃 你連被鬥黃嘅資格都無啊

班負皮怪淨係識匿起個mon後面比負評ja ma
咪又係唔抵得我買得起 中意買就買
目前為止最想收嘅應該係Gucci Cherry wallet
咁啱想換銀包但成日比fd話個粒立體櫻桃似貓春袋
入世未深carry唔到Hermès住

明明都係Luxury good
Dionysus都幾靚 新手買呢隻o唔ok

買啦dionysus個扣靚到仆街

喺度講代購得唔得㗎
我怕去到專門店佢唔賣俾我

點解會買唔到又唔係c
除非冇貨

點睇碎花dionysus
我覺得呢款幾靚 但就嚟冬天好似唔太啱
全黑都好似唔錯

係囉 淨係識比負評
正宗柒頭皮黎

即係上面有花嘅圖案嗰個？我自己麻麻哋嗰個
我覺得淨monogram或者淨色最靚
同埋mini size感覺靚啲
我覺得再大個啲有啲累贅 但mini又裝唔到野
不過最緊要自己鍾意 去專門店試吓啦
我第一個gucci都試咗好多次

白色底有啲花花果個 無意中喺旋轉拍賣碌到

btw多謝絲打 長智識了

覺得唔係幾靚
利申: miffy fans

仲讀緊書想買個cardholder有冇咩推介

細細枝水打斜擺到
遮細size可能勉強ok 普通個d唔得
你度下幾長對返個size 打斜廿cm鬆d

bf大約會有幾多折？

咩筆直同風格？
幾百蚊girly既就kate spade, 斯文就charles and keith
casual d既就日牌global work個d有時都有出幾靚既款
貴少少既celine ysl有d多卡位既款會實用d

之前買咗lv款pink locky bb 但唔係好識襯各位絲打通常會點襯粉色手袋

年頭喺selfridges好似見過唔洗一萬
冇買到依加好揼春

幾百買到chloe

我覺得越睇越俗氣就無再追
希望呢個po正常

本身自己都用緊kate spade Tory Burch 呢啲牌子
但有少少心郁郁想買返個designer brand嘅 覺得gucci ysl 都幾靚幾鐘意但又覺得好似好公廁咁又成日係到諗俾千幾蚊買個cardholder 值唔值得

覺得woman太甜+1
但冇試過mix
覺得單係man已經好撚正

咩伏

買到假嘢？
Btw我應該唔會係Carousell度買 睇啱左呢個款去舖頭問下有冇咪智知真定假

想問nano條帶你有無綁結？唔綁係咪會太長？
thanks

我反而覺得cardholder 值得花錢投資
平時拎cardholder仲多過拎個錢包出黎有時懶得拎成個銀包出街我會sip d 錢落cardholder

如果想低調可以諗下BV

留意下先

有無人聞過 loewe 隻大麻蠟燭 之前佢翻貨無時間去睇 唔知有無人有可以分享下係咩既味 好想買

銀包多啲設計 真係可以好獨特
搵唔到一個細銀包間隔完美得過gucci
就算dior有個差唔多既 都冇得攝銀紙同有擺coins位
或者balenciaga個細銀包都係正
cardholder就真係印牌子

咁你買得起 鍾意買就買
咁你買咗gucci cherry wallet未

都係既
或者因為依家興細袋所以我有時都淨係放cardholder
本身用緊個銀包又比較大，佔用太多空間
我都想買個細銀包
之前睇中左LV victorine ，不過本身個銀包仲好地地，所以冇買到

揾唔到
專門店都冇 諗緊代購

官網有啊

隔離post已經好多人講過，正負皮多數係其他絲打嘅善意意見去表達自己覺得個袋靚唔靚，唔需要太在意。不過既然你睇唔明就直接少少同你講: 個銀包好撚醜，你把口都好撚臭

大家咁話
講事實only

我要綁2個結tim ah
個時個SA教我綁
但單揹既話 個結係後面都唔太un眼既

買得起gucci有咩咁自豪
其實好多人都買得起，都係中意買就買
就算買得起名牌都唔代表有錢
做人唔好咁自負
人品唔好，用咩名牌都襯唔起

loewe ballon好靚
前排見IG出紫色不過官網未見有..

勁唔鐘意c, 一啲都唔靚
H雖然有一個garden party 36, 不過冬天著厚衫就上唔到膊揹..

都係用loewe flamenco know tote多，超好用

我都係用緊furla tory 唔太想用過萬買袋 我覺得tory furla已經好夠 黎緊想買polene 覺得幾千既袋已經夠用佢地平得黎又有個種唔太cheap既感覺

以前鍾意celine 而家鍾情loewe

可能人地妹妹仔第一次見大場面
買幾千蚊銀包已經成副身家好巴閉
不過香港最多有錢人
幾千食個飯都無咗咁都可以俾佢狗人看人低

你老婆鍾意咪夠

通常bf咩網會有折？

呢款我都睇中呀
想問如果買你地會係邊買
官網？

官網同shopbob應該都多特價

Shopbop有折，買多折多，有無人有興趣夾

有無絲買過Faure le Page?

我上個月喺海港城嘅專門店都仲見到拉鏈款呀

儲錢買啦 ，你買其他平啲既袋，過一排可能又想買返Dior ,到時仲用得多錢

不過覺得lady Dior 好重

Agger

我都係因為Loewe初入坑買luxury
第一個袋係Loewe gate top handle small
第二個本身想買puzzle，但實在撞袋撞得好誇張
最後買咗flamenco knot mini, 出街都好夠用
留意咗一輪JW Anderson自家品牌又開始心思思想買

jw袋睇過唔喺好岩自己心水
sis睇中邊款？

最近睇緊泰國呢個牌子, 入手咗一個, 覺得唔錯

Lm

大家覺得dior montaigne定bobby 靚d呀？

Bobbbbbbbbbby

C 同 H 周街都係其實d 女拎住真係仲會有個種高貴feel 咩 仲要個個都差唔多款 好多靚妹都攞住個C

個人中意Montaigne多啲

如果要講「公廁」同多支那人用一定係C H

買左邊個？幾靚但有d好似要著得好斯文先襯

買咗呢個款但第二隻色, 質素幾好!!
想入多隻mini做掛飾!
好QQ

其實用長帶唔洗太斯文都用到, 如果手拎就返工衫襯d囉

事實係不過比人瘋狂負皮，後生女拎住個C 袋好似做雞咁

只係一個好普通動物型狀既皮革裝飾 唔覺得核突但一定唔會叫做好靚

係 唔係價錢問題係價值問題

你呢啲咪狗眼看人低，香港地大把有錢人

痴線佬 後生女拎個手袋就係雞

有錢女拎住個C 袋個格同d 偏撈個格爭好遠一睇就知

作為男人都覺得C & H好雞好公廁

日本妹同支那妹拎住個H袋，個氣質都差好撚遠

同意
3-4萬一個袋好貴咩.. 點解要標籤性工作者？
定係見識少..唔知呢個香港有幾多人搵緊唔少錢
搵到錢 買個袋獎勵自己都要比你話

最近好想買celine 個紙袋袋 好靚

C袋無問題
個人似拎乜袋都似架啦

我講既「公廁」係多人用個種公廁 唔係雞格
我覺得後生女拎靚袋點都好睇過d中女大嬸
成日有d著哂名牌上身以為自己好威睇唔起人

你咪仲嘔心 話人買唔起先買細牌 屈人有錢一定會買C H
唔係個個都咁膚淺見貴就買 支那人先會
利申 有H 就係覺得隔離post睇唔起人唔用C H先想呢邊討論
你返隔離或者baby condom或者小紅書啦

絲打佢話緊上面話人似做雞果個 唔好對號入座

覺得Montaigne box 好靚 但又驚放唔到野

Delvaux 出個支那限定款
唔係有出埋其他國家咩 記得有日本 都係柒
如果出幾個國家系列都叫奶咩

Balenciaga 佢出七夕個海報相
柒到成個忘了愛咁

有無相睇？ 紙袋袋咩樣

大家覺得fancy rosy 呢個牌子嘅袋點？

其實本身想講係好多名牌袋都係好多人用嗰隻公廁袋唔係好明點解咁貴要買一個成日都見到個袋不過Off topic左 好似h 記咁個d birkin garden party kelly 咁成日都見到睇就冇乜感覺，反而有次個fd 買咗個紫色verrou 我就覺得好值因為有型又特別而且可以日日用

一般後生靚女拎幾萬蚊嘅袋一係有錢人一係專業人士拎出嚟係型好多有啲師奶拎住個10幾廿萬嘅袋就好似見到啲光頭阿叔揸住架超跑咁覺得嘥咗件貨

想講 c 而家先唔值呢個價... quality 極差... 我媽30前買個d c 而家仲keep 到，而家出個d 用一年都無 d 皮就變哂
mk 妹 個個都買woc.. 搞到我而家都放埋一二邊唔想用

真喎我十八歲個時用自己幫人補習錢同part time買左個C，真心好鐘意先買 同用左好耐現實生活中都有比呢種人話臭雞/拜金 真係sad左依家先知佢哋幾咁井底之蛙，btw我寧願十八歲用C，都唔想過幾十年後悔自己無買到又無本錢用得唔好睇

但其實人哋都係買自己心頭好姐你估全部消費者都係model咩，買嘢都係想開心姐 咁都要比人批評自己襯唔起真係慘

Jeff bezos都係光頭呀叔
唔通佢又襯唔起揸超跑？
唔少專業人士都著到成舊屎咁架 咁你又點知人地係事業成功搵到錢定普通師奶呀叔
好心唔好咁以貌取人啦
就算真係普通有錢師奶買個貴袋咁都唔洗judge人姐

Model身材 著性感少少又要比人話係雞

一萬樓下入唔入得過？
睇中左YSL tassel款好耐自己又用開Furla metropolis呢種mini size 但成世人未買過呢啲過萬銀嘅牌子

覺得呢個款唔值, 呢個款上年見減得好勁
不如你等埋年尾再決定

講起買袋經驗諗起同女朋友揀佢第一個名牌袋

第一次行入廣東道間Chanel, SA拎咗幾款比我地睇, 佢怕羞到掂都唔敢掂個袋
為咗場面唔好咁老尷, 我即刻拎咗隻袋揹上膊試比佢睇...
跟住成個月出街嘅活動就係帶佢行哂Time square, Landmark, Element嗰堆名牌等佢睇到唔驚
最後揀咗個Celine classic box

話人公廁袋 你個frd個verrou就真係似公廁個門鎖啦 你評人時人評你囉
C 萬幾兩萬都有個，普通後生女儲下零用錢、返下part time都買到啦，下下話人似做雞

人地見你用咪又係覺得你mk妹

扮乜姐香港點會唔以貌取人 就算唔講出黎見到個肥師奶拎住個鑽石鱷魚皮birkin 個心裡面都覺得佢晒料啦，係老蘭見到個光頭呀叔渣住架開篷拉利燈位地板油真係覺得唔柒？ 肥毒撚成身Rick Owens Ann Dem 你會唔judge 我會覺得你係天使囉

因為隔離post d日日上baby condom既死中女係咁入黎撩交嗌

差唔多款可以睇埋loewe heel

我又真係唔會覺得肥師奶拎鱷魚皮birkin係晒料喎 人地鐘諗拎又買得起 關我咩事
你自己低莊唔好assume 其他人都同你一樣

你去隔離post睇下而家不知幾融洽，開左呢個post引哂啲自以為是既人過黎就真 下下鬧人mk妹、做雞、死中女

其實你係咪唔識字？我咪話緊你d粉腸有心入黎呢度嘈

我都有諗過等 但驚到時鱷魚紋款冇貨

我前排第一次入Chanel
本身都以為自己會好緊張
點知入之前見到勁多人係入面 好熱鬧咁
即刻無緊張感 就咁衝左入去捉左個sa黎問
勁淡定

呢個成個紙袋咁

真，突然覺得隔離post多咗咁多非H/C靚野睇
呢到九成九都係鬧緊人，笑死

仲繼續入黎講d咁既野搵黎嘈煩唔煩
你地咪繼續圍爐囉 前面都有講
明明著得勁肉酸都成班人話好睇好斯文就真係笑死人
當連登係baby condom咁用

唔好再扮清高啦同埋
呢個post大把人覺得隔離唔岩傾先入
樓主自己開個新post 冇人入過去串你地
你地就係咁入黎搵交嗌
我就覺得呢邊d絲打厚道好多喇

你覺得肉酸唔代表其他人都咁覺得
連登又唔係你嘅 連讚下其他人都唔得
定係因為人地唔係讚你所以就要咁踩其他人？

好地地傾袋唔啱傾自己開po係無問題
但唔係開新po嚟批評其他絲就覺得自己好啱

本來連登就唔係post ootd既地方
就好似用emoji打火星文會比人屌咁
所以我先提議你地返baby condom
我覺得佢肉酸咪係度講 我既主觀感受又關你咩事？
上連登留言都要懶清高咁諗做得岩唔岩道唔道德先講得？

Take it easy，真係屌都廢鳩事
世界之大，一日唔死一日都有趣聞

想問吓如果放袋可以去邊度放

留名睇下有冇人講下
no brand no name/ rabeanco
依啲平價牌既袋

不喜勿插

最後竟然買咗celine belt

早排買咗個polene返工，其實幾好用，但我買細咗，唔夠位放嘢
hkd2千頭，又多顏色

omg 一樣唸法

搵二手鋪試左size先

我自己去開銅鑼灣東角2樓有間現金收幾好價

我都係矮，孭small puzzle ok呀，唔會太大

買loewe 有咩問題
最近買左個hammock 我覺得好靚 用得好開心
C 同H 都勁多人買
撞袋唔緊要 10 個有一半著衫著到好核突 一係就拎住個CF 但又抽住個買送環保袋咁

利申 有緣既話都會想買個全黑boy

polene袋啲揹帶麻麻

我用緊啲係香港唔太出名的brand 唔想撞款

Loewe 成皮幾嘢出街變左公廁袋

btw 想問下有無人會經代購買袋 會點check 真假

見ig 有好多過萬follower 既但d 袋好平話係uk 買 平起碼5k 新款都有平 睇落好伏咁 又好多折頭
so.fxxx 呀 saxxx.xxbuyer 個d

我無試過 唔經自己手就好驚假袋

去官網/大型retail online store買啦
唔好慳少少錢

我無買呀 但黑咪個d 都會代購買袋
好奇想知點分真假je

btw 我都係harrods 買袋包dhl 又快
仲可以加gift card

farfetch
Asos
net-a-porter
呢啲穩陣

岩呀 又唔係靚
我依兩年都係買上面講果兩個牌既袋
So far都冇撞過袋 又幾襟用
nob個袋咩左成年 日日用咁濟同啱啱買嗰陣都冇咩分別
牛皮黎既 但又做到幾輕身 唔錯

絲打你用緊咩牌 可唔可以分享下

睇number 手工 其實分到
但好多時網上買到假野好難追究
建議去返有門市既鋪頭

仲有就係 如果你買完去二手鋪到放
間間都唔同你收就證明個袋有問題

想問下 celine Black Friday 會唔會有優惠？
本身想買 hammock medium 但已經唔出而家啲色又唔靚
突然睇中咗 celine cabas phantom, 用嚟返工好似幾好
有冇人有用後感？

絲係邊度買?上網定專門店?我都想入手個 重唔重啊個袋

重架
harrods 買

有冇人知海怡個outlet loewe 有咩款🤤🤤🤤

梗係照去專門店試, 入去就要買咩

黑咪買得袋多, 起碼識check
間唔時買一個半個, 陣間衰左都唔知就慘

早輪去過有gate
冇hit款hit色

雖然話就話買個袋唔洗溫哂書背哂啲資料 但人買又買 又唔用個腦襯下嗰啲真係好柒

真
尋日見到個阿嬸着到勁核突 擔住支煙講粗口 然後孭住個boy
即刻唔想買boy

大家覺得jw pei點？ 佢做雙11優惠好抵買

其實chanel 手袋出既款毫無進步囉
持住個名先賣到貴一貴
坦白講 手袋真係拎黎襯衫
佢一味黑色配個logo唔覺得個款幾靚
如果純粹覺得揹個貴袋出街有滿足感又太天真
因為一街都係（真品假野都大把）

所以搵個靚款係貴係平都無所謂

留名
無c無h睇得好順 唔洗成日skip post

買咗cassette bag用，好正
利申：巴

買咩色我都心思思想買padded

油畫藍

靚不過我個人著藍色唔好睇

想買kiwi

你地啲女人真係癡撚線
咁都嘈得交

今年超hit 既telfar 袋, 有無人已入手?

好想知實際質感如何

我係男人都好同意絲打，Chanel除左細袋，中大size嘅袋根本冇幾個係靚，唔名點解咁多人鐘意。

Loewe就真係好岩襯casual，我都送左個puzzle bag俾老婆，即刻成為佢最常用嘅袋，咩Dior/Chanel/Hermes/Delvaux/Celine等等全部都要封塵

你係咪Loewe請返嚟啲PR打手嚟

其實唔get個hype

我要保留開放態度

gabrielle曾經都覺好醜, 睇得耐就唔差

留名

celine唔多會有平 24S就算有promo好似次次celine都用唔到

no brand no name好多抄款
有時日牌買衫個幾間見d袋仔覺得幾得意
global work, collect point個堆
不過冇買過唔知質地好唔好

alibaba前幾日收購farfetch
harrods sf 24s matchesfashion都穩陣
不過邊間買都好開箱可以拍片保障自己

chanel 19真心唔識欣賞
同埋大格design 係bv 個daniel lee 先帶起
chanel 又跟風

想搵個位討論平價手袋 唔知呢度得唔得
有無類似Charles & keith既牌子可以推介下

岩呀 抄款方面認同呀
不過我自己本身冇乜留意啲名牌袋
反而男友見到rabeanco啲款話好明顯系抄
叫我唔好買

講開又講
加個牌子上去就一定系抄佢？
有牌子既抄冇牌子既又得唔得
我都係9up下

買咗個micro belt
想問肩帶點樣打結先叫靚

devil wears prada 咁講咯, 通常一定係下抄上架啦

"inspired " 都可以接受, 抄足就難說服d

rabeanco 果d 以前都有買, 因為都無買名牌習慣, 覺得唔係買翻版就ok

後來買左一次就入左魔, 開始追求多左
情願儲多d 先買個貴, 咁就會在意設計原形

你返去做支那人生意

小CK 啲款勁多抄名牌
仲要寫中國台灣
勁多台妹無骨氣幫襯

買咗兩個 質素對得住價錢

乜佢咁cheap㗎
有無相類似又好睇牌子推介下

睇隔離post 有講過話紅資 支那公司黎
再google 一下：

最近ptt 睇到勁多Loewe 啲品質出事
Google loewe 品質ptt 成幾個post 出文講
一係甩膠 一係甩線 仲要新買 有圖有真相

洗唔洗有單有盒

大家點睇韓國牌子mutemuse
想入手

之前放過 老闆話最好有 不過冇佢都一樣收

唔該你

我都係買完先知

咁恐怖不過我呢兩三個月買咗一個Hammock一個Balloon（一個喺門市一個喺mytheresa）都好正常，開心使用中

我不嬲係moynat支持者
已經有rejane，gaby，madeleine
頭先陪老公行置地順便行下moynat，冇諗住買
點知sales話換咗設計師，只會保留rejane同tote bag
其餘款唔會再出
我仲想買madeleine strap同cabotin，叫佢拎出嚟睇下
sales拎個勁靚色嘅madeleine strap出嚟，一見鍾情咁就帶佢返屋企

同意，H我覺得好c奶，xx party，仲有隻好似買餸袋，or奶粉袋，毫無美感，唔明點解咁多人買。C我都覺得靚，但真係成日加價

好想買ysl個RIVE GAUCHE tote bag

我都覺得好好睇

我係巴打 想買黎返工用

左面個個仲有冇得買

有,禽日見到,不過唔係我呢個色,display white/cream x peach好靚
我呢個係墨綠x灰
btw好似好多人睇中左邊o個個
外形係cute不過手挽好唔方便,我好少用

我都有搵過佢，但佢隻皮偏軟身
但都好多謝你有幫我搵

佢唔會再出?
儲緊錢買

置地SALES話只會KEEP REJANE同TOTE BAG
新DESIGN未知係點
你去專門店問下先
我仲想買CABOTIN,禽日只得一個TAUPE,我唔鍾意所以冇買

我見24s個個配色都幾靚

原本下個TARGET有興趣GOYARD BELVEDERE PM
或者GABRIELA HEARST (呢個好耐之前剛HIT好想買,而家連卡佛有反而燒唔返起團火)
但係意外買咗MOYNAT就唔想再買袋住
今年買咗4個袋

loewe barcelona or puzzle
絲打們覺得邊樣好d

xmas揀一個送俾gf

強烈建議你直接chok下佢

個人鍾意barcelona多啲個設計四四方方 想型格又得優雅又得

Black Friday買咗個Stella McCartney嘅
Stella Star Flap-over shoulder bag
差唔多半價 好開心 我捕咗佢好耐

有無stella同好

邊間買？

stella 袋可以粗用好好
完全唔怕整花整爛個袋不過條鏈有啲重

Farfetch

Barcelona款young d
Puzzle周街都係 勁多大媽撞

barcelona冇咁易撞、casual/formal兩用都得、裝嘅嘢又多

Chanel依家加價加到唔合理好難再入手
寧願買下Gucci LV

呢個Chloe折上折4千6係咪好抵買
仲考慮緊，但優惠就快完

買左啊睇tracking應該聽日到貨
好驚有色差

買左邊款

我諗住今日去連卡佛睇下實物你買邊款

支那野扮美國野 不了